有無手足想做迫迫昌奴隻馬騮

一手揸高擰對波
一手揸張曦雯對波
再奶tiffany對腳
然後再食陳凱琳既咖喱